美國東岸邊個城市最值得去

其實每個城市大概留5日到係咪已經好夠？

大城市有NY,Phil 岩岩睇到個post講好似冇咩特別野？

想聽下去過美國東岸巴打們既意見

去NYC 個大都會博物館都行你一日啦

Central park hea又一日啦

上無畏號航母參觀都半日啦

搵間rooftop bar坐又半日啦

Philly 睇independence hall, 搵d foodtruck食又半日

有時間揸車去Amish village 參觀下又半日。

其實我會寧願揸車去d埠仔hea下好過

其實無乜
除咗去Florida Orlando 迪士尼，New York Times Square，D.C. 白宮之外都冇咩 東岸你去搵多啲關於歷史嘅地方同埋關於大自然嘅地方就襟玩啲。
利申：住係東岸VA 有緣見到面say hi

係咪南面抵玩？ Miami key west 果d

上面Boston 果d就睇下歷史野咁？

叫做係
不過Boston好細，一日都夠
個人推薦Newport RI

有冇巴打25-28號係NY一齊玩

Newport 我覺得幾正 之前有錢人住ge小鎮 d豪宅幾靚

Boston the lagoon

啲屋仔靚到間間都唔同色 叫杯啤酒望住個海夠chill一日

我呢段時間都喺NY喎

有冇師兄去奧蘭多？

Miami for sure

你幾時去

你自己一個？Tg傾不如： kck0954

去搵米奇呀

New York一定要去
其他就睇你想要乜同有幾多時間同錢
DC行park museum , Orlando 玩迪迪尼
波士頓college town ，一日玩完
有時間咪Boston一路玩落去囉

下個月黎va做野

nyc Boston

我又27

一定唔會係Boston

去邊先你